明洞有冇大型超巿行

樂天入面咪有

唔該哂

唔撚使客氣

新世界百貨都有

好好，唔該哂